dse問題

想問下如果今年抄左一科英文 想下年補考返英文
會唔會將下年補考個科既成績入返落去今年張成績表到

唔會

無得入三大
建議你考曬全部

但係我驚會抄 唔知點解聽人講話會將補考個科入番落原本個張成績表到

你應該炒埋中文啦
應該有得combine cert咁計分
但唔知U會唔會有「潛規則」係combine cert扣分

利申：唔知有無變，13年dse，已經上咗岸，加油

唔好嚇我啦 我中文好俾心機做
好多都識